求救！部機loop喺呢個畫面！

部機前日買嘅，琴日仲好好地，唔知點解今日放工返嚟loop喺呢個畫面，發生咩事？Thanks

ching 望你右邊似detect唔到你隻drive
可能sata線鬆咗？

入咗bios介面,檢查下啲硬碟有無鬆咗

好，等我check下先

冇鬆到喎

有冇full spec
佢而家咩disk都認唔到

有M.2 SSD但係連條M.2都認唔到
睇下係咪鬆咗, 冇就返去尋仇
btw 手寫單...而家有邊間鋪仲係手寫單...

唉，即係又要拎部機返去啦

尋日冇事既話可能M2鬆左姐，插拔一下再試試

你連ssd 條sata同電源抆插下，試下其他sata孔位，再唔得就真係要拎翻去

會唔會係呢個位？

如果係嘅話要成個顯卡拆出嚟喎

無知一問
見到大家都話detect唔到隻disk

但我見佢認到隻toshiba storage 喎

M.2 SSD

明，果隻韓仔野好垃圾，我買過一隻返黎就中壞碟

樓主可以試下click F8
利申：唔識電腦 但曾經都試過

The system cannot find any bootable device

咁慘

你可以試下boot隻toshiba如果boot得起，多數都係隻ssd死咗

果陣我以為自己唔識裝…點知搞咗勁耐原來隻野壞咗
因為果隻野係新買，一時三刻無諗到佢未用過都有機會壞

似乎我同你情況差唔多，雖然唔係自己裝

WD SN550 或者 KINGSTON A2000 都好過你呢隻多多聲
係咪俾店員水左你買呢隻
見冇人買呢隻就搵你黎清減d貨

似乎係啦，做咗水魚

咁可唔可以要求店員換過第二隻？

你現在身處 軟件臺